請教各位巴絲有咩藍芽喇叭推介?

如題

大致都係想播下pop 或者 EDM, 戶外用（如果防跌防水就 ）, 音質唔係太識追求

Budget $1000內

求介紹

想聽歌？我唱比你聽囉

我用緊JBL charge 最舊嗰款 好似係
幾好用 聲唔錯 可以好大聲
仲可以當尿袋用
而家好似有新一代定兩代

有得諗吓喎, 巴打邊度唱開

行HMV見過JBL Marshall 同 UE 三隻牌子好似都差唔多價錢 所以上黎睇下大家有無咩用家意見 / 推介